你老味 邊撚個del左李家超綠底個張話唔應該出現 圖

搵左成個連登 琴晚明明貼左係西灣河藍絲 跌親個個post 係咪admin del左？
綠色底 李家超 有一句說話個張圖
咩唔應該出現個張 出現就比人打

thanks